﻿SEISEKI05_OP_TELOP_0001	ワダツミに集結した、聖教騎士団員たち…
SEISEKI05_OP_TELOP_0002	それぞれの思惑を胸に、
SEISEKI05_OP_TELOP_0003	『ミカボシ』が眠る“蒼氷の洞窟”へと
SEISEKI05_OP_TELOP_0004	<br>潜入してゆく
SEISEKI05_OP_TELOP_0005	それが…
SEISEKI05_OP_TELOP_0006	大いなる悲劇の始まりと
SEISEKI05_OP_TELOP_0007	<br>なることも知らずに
SEISEKI05_OP_TELOP_0008	─